李小加好波 一黎就6隻新股

蝗國人 最鍾意 搶 「沙發」

2017 一開波就凶鳩 紐約

下年實 IPO 第一

最球最大線上垃圾股場上線啦！

傻鳩唔谷埋今年
谷埋落今年上就反cap 美帝

如果隻狗app真係吹到250億美金
你上再多垃圾都唔夠打

條仆街 數口唔好

如果唔係 點會明明第三季深港通
變成第四季啫

小加 會幫馬大哥含
希望佢派隻螞蟻嚟救港豬

螞蟻喺隻狗app面前真係同螞蟻無分別